似乎開打應該黎真??

快撚啲啦

等左好耐 . 快D 武統台灣喇

通常話打都唔會打
好似黑社會咁

樓豬冇睇內容就出post 拉

唔識英文 樓主認命做番中國人算啦

咪撚傻啦

打打打
打乜春丫
中國人 冇撚膽 去打嫁
中國人 最多 嘴炮幾下 就算鳩數啦

支那軍隊咪又係用黎打壓人民
撚夠其他國家打咩